\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage{preambulo}

\author{Vitor Matosinho Martins}
\title{Bons Comandos para Definir}
\begin{document}
	\maketitle
	Os comandos definidos no arquivo preambulo.sty são recomendados para um trabalho em Latex.
	Claro que não é necessário defini-los em sua totalidade, mas são os pacotes necessários
	para fazer grande parte do que se espera fazer em latex:
	\begin{itemize}
		\item inserir figuras
		\item inserir códigos em outras linguagens
		\item inserir cabeçalhos
	\end{itemize} 
	Abaixo encontra-se o codigo fonte desse cabecalho.
	\lstinputlisting[language=TeX, label=preambulo, caption={Preambulo}]{preambulo.sty}
	\newpage
	\lstinputlisting[language=TeX, label=preambulo, caption={Preambulo}]{confCodigos.sty}
\end{document}